[召喚真it仔]大家打算星期一點同腦細講去預防 ransomeware 依單野

請出招

唔上網

有無工可以介紹黎做下？想搵定先

老細 依獲唔買新硬件唔得啦
平時已經慢架啦 依家仲要有機會中毒

$$$$$

改用 linux

如果買完再中會點

邊有野係百分百
我地已經大大咁減少左損失啦老細

同老細講windows 10